［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水 (73)

冇人開?

等你開

我地依D兵點敢自己開

講呢啲! 溝女多過我地食飯

你 點 啊?!
今日問你冇錯啦掛

秒鍾捉得緊了 而皮膚竟偷偷鬆了

可以笑的話不會哭

無咩點呀 你見我咁得閒就知啦

竟然要出動到牛丸姐開post

扮工未日

其實我想開

我開完一陣有人開你班撚樣實唔入我果個

好hurt呀

牛丸同我一齊開, 你地會入邊個?

明知個答案，仲問黎做咩丫

牛丸

mola mola 捱唔到100就冇晒人

hehe

我係度

盞自己傷心

牛丸今日咁得閒

係你地忙咋 我都有野做緊 不過冇尋日咁忙

用高登說話呢D叫淫底

升咗 3.66%

好撚熱呀⋯⋯

一個係男人
一個係有夫之婦
點答

做咩事

咁耐都未到食飯時間嫁

姐係有正啦

返邊頭呀 ?

問邊個先?

咪又係無你份

exact7ly

如果公司有個三十頭既姐姐仔自己送上門
唔肥, 普通樣

食唔食好?

(如果)

你未到三十?
好得閒咩 咁勉強就溝件正d啦

我未呀

早一秒講我就唔洗答啦

個故事改左少少

食啦⋯⋯有食唔食..

聞一聞曼秀雷敦 即刻成個人醒左

BLOCK左了

仆街
計數計到要用番中學d sin cos tan先發現自己真係乜都唔記得哂
解equation都要左諗右諗 呢鑊真係書到用時方恨少

BIGC
we are here

食

讀過LOR, 反正唔難

點block法

google下囉
學過好快搵返記憶姐

BLOCK左個LINE

點解要block既

靠google幫手

開聖人MODE咪BLOCK左

google完 成功係excel set到條formula喇

其實好簡單
呢條問題令你迷失係因為佢令你諗到好深好遠
但事實係人生最緊要放眼現在
收工番屋企見到屋企人 見到另一半 已經夠啦

以免放負, 都係潛水
去食飯

以為冇人開post

日日都reset自己一次會開心D

我早兩年都仲可以.
訓一覺之後就OK.
而家唔得.

我都咁諗
太遠既事根本自己控制唔到
諗黎做咩呀

當你慣左番工就reset極都係咁

及時行樂

有錢就開心, 可以買自己鍾意既野, 可以做自己鍾意做既事

依加大部份人抑鬱係因為要返工, 做自己唔鍾意做既事

但無計, 出糧個時對自己好d, 有錢就可以做令自己開心既事

無錢唯有繼續捱啦

錢買唔到我而家想要既野

社會有錯, 所以我唔會屈服去買細價樓

仲未SET到

幼教唔好搵唔通做雞好搵

咁高價飯呢 ?

成日半都未搞掂

其實我覺得香港地除左住屋, 其他消費可接受

唔識搞, JAVA D野
尤其佢部機64BIT我唔識整

cant agger more

高熱誠,但穩定
我地入設計行, 係好似好有理想, 不過注定好殘酷, 做到仆街人工少

仲有半個鐘呀⋯⋯屌⋯⋯
餓死朕

唔做出來面對個社會, 仲氣餒

之前個通識阿sir真係好正
開始睇政治野有一半係因為佢
因為我地係佢第一班學生
宜家唔知佢仲有冇心去教

有錢咪有熱誠

成日覺得如果我當年要考通識, 我應該入唔到U

AL撚?

阿姐一路企係後面同人傾野
唯有入廁所蛇

係呀

個時最高分係通識
因為寫字好快

究竟通識係讀乜架
真係時代既眼淚

鳩吹

吹水囉
同埋有結構就得啦
啲pt黎黎去去都咁

我一定FAIL
個人無PT

屌柒佢啦

會窮

仲忍佢？

賤鬼格 又唔係urgent既電話 果下仆街

背到出黎嫁啲pt
呢科考試真係好鬼鳩流流
考完都唔知自己寫緊咩但出黎又唔差

點解日日番工都咁撚晏訓
巴絲打有冇計

屌唔屌得既先?

屌好嬲 食飯先

btw 食開間飯堂加左價 好彩最後一次食

點解既?

星期五last day嘛

返工時訓

聽下粗口叮噹輕鬆下先

Intern冇野做揮手區
完全冇野assign俾我做

enjoy

lm

仲未食飯 成間公司無人郁

ON9
個客話件貨今日要送到
宜家都仲未答到送去邊

扔係公園垃圾桶叫佢地自己拎

毒自買m記食

HELLO

【KPMG太刻薄】話知OT到清晨！朝早0845開工 遲到罰100蚊

acct狗

又有新人？

個陣我in過間acct firm ,老闆都係big 4出黎，佢好直接話做到三更半夜係真有其事

食完飯了

之前有d巴絲share話第一日係出去食，但同事問佢拎返錢

acct狗不嬲低賤

我有fd做audit狗 日日ot到仆街

但成行係得做big4 初初入去會有一萬蚊左右，重要有training對你考cpa有幫助

audit不嬲最辛苦，做tax應該好d

我記得而家份工食左兩次welcome. lunch, 一個係我頭，另一個係dep既team head

is me

好撚悶 有冇好工介紹 想走

原來係你，真係好深刻

當自己咩都同對方講
而對方好多時都講大話呃你
但又要求"互相信任"
你要我點再相信你

其實果餐仲係上手既farewell
變相我夾錢請埋佢食

呢個天氣飲杯薄荷朱古力爽到爆

除埋你, 大家比少啲嘛~

有冇同佢講過先

想問呢度有冇excel高手？
有嘢想問

嘩我都想問 搭一搭單

每次比我踢爆佢講大話都話對唔住 下次會講
都聽過不下5次
我都唔明點解要呃
自己都識講好少事 冇咩野 咁咪同我講囉
次次都話驚我知道唔鐘意所以唔同我講
次次都話冇下次
女人真係信唔過。

加埋cream

咪唔好信

唔信
所以隔兩三個月得閒就踢爆佢d大話再聽佢講對唔住同下次唔會

下次唔會但重聽到有下次

面對 "信任" 兩個字
why so serious ?

佢知你唔鍾意 但又唔想改變一d習性
thats it

"女人"

"承諾"仲好笑
朝早講完夜晚已經做唔到

咁又唔好咁講
係人嘅問題

咁係個人既問題.

巴打比女食住而女亦深知

低低手
不過講出黎研究下~

aggar, 唔係個個都係雞係公廁既

其實有d野我冇問題 最大問題係你呃我
而且你唔想改變 就唔該唔好要求我改變
女人係唔會識得用同一把尺度自己同對方

男同女都有呢啲人啦

大家一齊鬥衰囉

你呢番說話有冇兜口兜面咁同佢講 ?

一個人冇integrity行落去都係嘥時間，完

既然大家都唔想改 最好方法係學下點樣講大話唔好爆

好簡單
你同男仔玩
大過你既 你話係阿叔黎 冇野
細過你既 你話係d細路仔 冇野
同你差唔多大既 你話係普通同學/朋友 冇野
真係同你有意思既 你話你對佢冇意思 冇野
我呢 去公司d team event都問長問短又話邊個邊個對我有意思
個個坐底大我5年架老友 阿嬸黎架

有d人好衰，你諗住以牙還牙，佢會同人講你有乜乜乜問題，但唔會講自己點衰先

有 講過好多次
然後佢就會解釋佢個情況同我個情況係點樣唔同
總結就係佢同男仔玩冇問題 我身邊有女性=死罪

冇錯
credit card d credit都有限
唔好以為我可以無限碌

哦~ 又係呢啲問題, 呢啲女人好煩, 男人又好怕煩, 通常都係散多

寬己嚴人係最冇品最缺德既野

NKHK

痴線 點繼續落去呀
跟本佢都唔覺得佢身邊啲男仔有問3

全公司得我一個

無上黎一陣好似唔同晒咁

你set好未

It's like a stranger had a key, came inside of my mind
And moved all my things around
He didn't know snakes can hear the prey
Can't try to break the psyche down

【獨家】650萬麥拿倫超跑載老婆 Man爆城城背肌護Moka孕肚

好撚型

爆丸 shoot

我想問，如果A1到C7有重複，E1 呢一格就寫住有，無重複就寫住無，有冇人識搞？萬分感激

漿

睇番d記錄 真係好可笑
有次fd約收工飲野
我問佢得唔得 佢話我唔鐘意佢去飲 但係自己又去飲
然後話如果你去一次 咁我都去飲一次
咁我咪話唔去啦 咁
後尾原來自己飲左唔知幾多次唔同我講 一比我踢爆就話淨係飲左少少

要用vlookup ?

未, 放棄左, 遲D先算

點有錢都好
都係娶大陸妹

conditional cell.

飲野都呃

留名離婚

唔孕點會娶呀咪玩我啦

count if ?

即係點？

你唔係要搵邊個repeat左, 只係搵有無repeat咋??
highlight晒佢check duplicate咪算

你將全部貼灑a column 跟=if(a1=a2,1,0)

果晚診完 第二日就話有左

好複雜呀屌 跟住8成佢唔識睇就出晒NA

無事既

恰著幾次 好辛苦

countif 咁多個 cells, 大過 0 出重複

Google 下 D 圖文教學

let's talk 八卦野

點解唔就咁highlight晒check duplicates就算

我係想一邊入數據，一邊去check

唔可能貼晒去A

又訓著.

我都想問vlookup野
假設我有個database, 兩行column

Ａ Ｂ
１０ １００
２０ ２００
３０ ３００
４０ ４００
５０ ５００
６０ ６００

咁樣啦,
如果我想係個cell打個數, e.g.10, 隔離個cell自動出100
或者 打20,隔離個cell自動出200, 咁用vlookup做到
但係如果我想打個數係10-20呢個range都出200
e.g.打11出200,
打23出300
咁應該點set

咁咋? 駛乜寫formula呀
highlight全條A, B, C column
conditional formatting > highlight cell rules > duplicate value > 之後揀隻顏色
之後你繼續打落去, 一打到duplicates既就會自動highlight

countif 得喎, 我整好喇, 不過唔係大過0 , countif 最少計埋自己係1

瞓醒啦喂~!
龜兄你點處理條女啊而家

好複雜

完全唔明
淨係識用if

明明conditional formatting就做到佢想要既野, 點解唔用呀

roundup 咗先 vlookup ?
=ROUNDUP(A1/10, 0) * 10

岩

日日洗完個飯盒都要挖條膠邊出黎風乾

得左喇 唔該哂

唔係會勁黑嫁

我試過挖一次出嚟 好後悔 因為挖左一次 佢次次打開蓋都甩條膠出嚟 屌

咩品質

可能係假野?
明明係正常既lock&lock

買過個啦
我係一個禮拜先拆條邊出黎洗

一星期D霉菌已經開緊淫賤派對啦

永不錄用啦 已經比左奶奶

你地個盒係玻璃定咩
以前用玻璃, 重到磚咁

膠呀
不過唔可以用得長

有冇咁誇呀
一個禮拜差唔多啦

點解成日都淫賤派對

玻璃
洗果時真係好爽

拎個時好重喎

交撚完report仲要check sales d佣錯 廢中 你放咩撚野假

真係好辛苦, 重到仆街

me都係玻璃
膠都試過 不過洗極有陣味

我都係用緊玻璃 好撚重

膠輕成倍
不過洗就麻煩啲

我見有同事用緊好似人地外賣個D黑色膠盒, 每日食完就掉撚左佢, 好唔環保但好爽

係好撚重, 有時撞到D野仲會轟一聲
不過感覺乾淨

我以前有段時間中午食沙律, 比同事笑

全部草果隻沙律定係

全部草同茄

夠飽?

笑乜尻

牛丸, 你條膠, 個飯盒果條膠呀, 係無咗彈力定你放唔啱位咋

同問, 有乜咁好笑

應該唔係喇~得一條坑咋嘛 應該岩位
至於冇彈力 有得淨換條野架咩?

咁又無

我又去

恰下恰下又無得訓好辛苦

終於有D時間養魚

隔離個同事瞓死咗

睇錯 以為你話死左 嚇一嚇

有睇錯咩 ?

都差唔多㗎啦

真係好撚 sad

我地又唔係車入面既

我一醒係舊post F5左好耐

做咩野

I M BACK

等收工

條片見到佢老婆同個女

屌跌爆左部電話

誰去揮衛劍 此心托飛雁

WOW!!!!!!!!!!

瞓醒運動 F5 F5 F5 F5 F5 F5 .......

做咩唔用套丫於B

宜家要用膠紙痴住佢

裸機爽呀嘛

唉 為情所困?

爽要付出代價 咩機, 過左保養未

掉低啲屋企人都唔知點算

可以換電話

呢期好多人都係咁 工作壓力太大 鑽牛角尖

Iphone6 未過
用多陣先去換
仲用到 不過mon同機就分開
用膠紙痴住先

頭先睇時話情困, 而家又無左

咁都叫仲用到呀

功能冇事嘛
柒左啲姐

一爆機個下見仲用到即刻去back up左鯉魚王先

今日咁多野做

比老母鵝緊

有張膠紙痴住真係好柒
但我又唔想咁快換住

爽的後果

等iphone 8 plus . 攻頂.

18年頭先過保呀
諗住到時掟爆部機換翻新機
點知17年6月就已經爆左

好幸福

人為, 要補水 ................

買左APPLE CARE?

500幾蚊囉 又唔係6s

係呀 唔買正on9喎

冇買, 貴成千幾蚊, 用左50蚊MOMAX套

跌左十幾次都冇穿冇爛

F5F5 訓著 起身再F5

今晚唔想返屋企, 實比老母煩死

供老強都無左成日人工

我對上一次爆mon係有套有mon貼
mon貼冇爆部機爆
發現爆唔爆都係整定

諗住學咩

咁又係 捱到出年年頭先算 痴完膠紙再搵個套遮住會唔會好D

影印同埋FILING

諗住返工可以有咩學

扮工真經

捱到既 到時去換下電睇下r唔r到佢幫我換埋mon

慾練神功, 必先自宮

明知唔夠抽都要養大條魚去聯盟堆屍真係好唏噓

用美人計, APPLE好多尻

我上次先用完美男計換左個新耳機

養完都過唔到一關啦
但養唔晒又升唔到cp

隻GAME 無聊得滯 DEL左

份工番咗唔夠一個星期又有另一間公司睇嚟會開offer俾我

都係呃個TITLE姐

另一份好PAY D咪轉

隻484好明顯係派貨格, 肯定係

我返左幾日 淨係學識左對單

院校admin位人工高福利好，一定狗衝

太忙無上水

一定係~

聽日入貨先~

今朝好入啦, 11蚊點入

我而家特級聯盟3

如果18蚊 我一死以謝天華

仲係速度游緊

啊啊啊啊啊啊!!!!好醜樣

係就而家入. 我個investor group叫我入喇.

堅 ?

唔知咩黎

特級3好似就封頂啦

有特級架

crazy

今晚食咩啊...
老公話唔想食中、西餐、快餐

屌

叫人阿姑 好mean

買日本野囉

煮咖哩

壽司

有, 豪華之後有特級1, 2, 3

爸爸同我諗既野一樣

會唔會快左少少

屌...

2017-06-06 Tuesday 09:04:02 09:04:02

特級1, 2好快打完架, 你WIN到豪華升多2級好似就打晒
豪華要LV54, 我而家特級3, lv59未打完

LV54得17.4M 冠軍魚17.8

好眼訓 仲想訓

今日有冇返工 ?

MAX既LV54得17.4咩

有 全日趴左係到

大師呢排...真心躁

就快全樹果LV50

要搵人出出火.

命裡有時 終需有
命裡冇時 莫強求

一路打俾人講公事其實隻手係度禁緊魚

唔禁魚都係玩電話線架啫~

突然之間覺得勤力好on9

腦細個姨仔work @home

腦細個細佬, 鍾意返工就返工

根本每樣野都整定

如果命運能選擇

巴打咩類型公司？

你諗野夠 on9 咯

點on9法

笑死

駁唔到

公平咩

Weeeeeeee are the campion～～～

鯉魚王輸左個樣好可愛

咁多整定, 你不如唔好返工喇

反晒肚喇, 仲可愛~

尋晚訓唔著 睇左利基亞 好型

好呀

冇錢

爸爸養我okay?
我聽日就遞信嫁啦

好撚悶, 等收工

X2

點解呀, 點解我唔係李+x粒精呀

仲有特級123

我退休你養番我 okay ?

8000蚊死刑

收皮啦死mk

抵撚死

okay
等一公分接濟
聽日記得遞信

白撚痴

係咪on9笑死

人生只值8000蚊, 死撚左佢算

係泰國判完死刑, 條屍運返黎香港?

呢單on9 d定之前一班港女為幾舊運槍械返大陸on9 d

都唔係真定假 8千蚊去巴西運毒

why not both

800蚊運槍大學生ON9 D

大學生都咁on9
私補幾堂都唔止啦

唔知個幾條女依加點, 做ptgf好過啦

個幾條女依加係大陸永不超生, 巴西呢幾條友都好d, 可以早d死, 早登極樂

呆住樣咁反左肚好可愛

個POST入面有人爆料架喎
貼左行程表出黎

有冇人見過色違愛心魚/太陽珊瑚

當地法院唔知會唔會因為考慮佢地好on9而改判終身監禁
笑死我

3條都係mk

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!仲有一個鍾

ok 我聽日一齊退休

好想食花雕雞

唔好講, 好撚餓

未食過野都未肚餓 唔準叫餓呀

明顯找傻仔，誤導你帶個木公仔出境原來個喼成kilo毒品。真係唔好貪心幾千蚊幫人帶野出入境。
國家地理頻道有個節目叫異域驚魂，成日講呢d case。有個美國佬又係咁俾人呃帶毒品出境，最後係巴西坐左二十幾年監。

有個又自為係非洲唔知邊國帶黃金出境，好小事。點知偷運黃金係好大罪，美國出力救人先坐五六年監。

再睇大陸香港口交部，有事一定唔會幫你

好慘

由細到大都教你地唔好幫人帶野過關架啦
唔係咁蠢呀嘛

話咁少錢所以唔知係毒品
打唔打得甩嫁?
有冇案例 好想知呢啲on9仔要坐幾耐

仲有十五分鐘走得!!!!!!!!!!!

香港人應該會死刑

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我仲有48mins

屌你

難得準時

幫人帶野呢D ON9事成日都發生
去得多日本就知, 排前面D師奶買野買到超晒重, 地勤唔俾佢地寄
佢地真係會擰轉頭叫你幫手拎一袋上機, 你唔SHOW佢地仲會屌返你 "咁都唔肯幫手"
成條隊一個個問

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我仲有42mins

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我仲有41mins

一齊開 cafe

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

津貼小學名校喇沙小學下學年起擬增收堂費，由每年3200元大幅增加至5000元，加幅逾56%，如成功加費，將是全港堂費最高的小學。有家長表示增幅過高，校方則稱，是次增加堂費是因應物價上漲，以及教育局於2008-2009年實施班級人數措施而減少堂費收入，而作出調整。

喇沙小學回應《明報》查詢，承認校方計劃於下學年增加堂費至5000元，校方已於上周五(26日)為此調整堂費事宜發通告予家長及進行諮詢。校方指完成家長諮詢後，下一步將會向教育局提出有關增加堂費的申請。
教育局則表示，喇沙小學曾於2002年向教育局申請收取堂費3200元，未有接獲喇沙小學有關下學年調整堂費的申請。
根據教育局的紀錄，目前有5間小學獲准收取堂費，每年金額界乎1600元至3500元。換言之，若增加堂費的申請獲批，喇沙小學將成為全港堂費最高的小學。

做教育真係fatfat

有加冇減

同勞力士一樣

買唔起.

回家了

結果件貨派左未

仲有半個鍾

入得喇沙預左俾錢架啦??
一項興趣班都唔止

而家生意真係好難做 岩岩有個酒店sales上門sale訂房優惠

下黎公司咁搞笑

搵食艱難

我已經搭緊車返屋企啦！

高登啲佛教改歌真係好鬼正

樓主 #57笑死我

做撚死...收工

心情好 斬料番屋企

熱都熱死

係呀⋯⋯公司好熱

仲有1分鐘

冬天係做倉做地盤既旺季

我要食大茶飯

又唔叫

而家先走

3p啦

好熱

一條命換一個教訓

有咩冷氣機牌子好呀⋯⋯

睇咗一條命換一個瞓覺

啲人小小事就嗌生嗌死

豐澤牌 FSAV19M16

黑眼圈IT狗.jpg

屌⋯⋯岩岩行路咬柴..
整到舊傷..痛

好想見牛丸姐

見過牛丸 bb

運毒條女比人起左底

幾好樣下

做咩依家D女女咁高嫁

可大可小架，小心啲

呢代都係偏高

170無言中

呢代中一中二都高過我 利申準備跳樓

00後好高唔知咩事
我阿妹就米7啦

有日見到個著住小學校服嘅高過我

讀書個陣個個都差唔多
依家D人食咩大

我阿女未有

160以下小鳥依人
170以上大鵬展翅

今日做乜鬼，食極都唔飽咁

再發育

男
175以下矮撚柒頭
175以上高大靚仔
計身高評埋樣

自己消化啦 腦細俾機會你學野呀

消化不良

係車場俾人捉住講經 講女人

女人我岩傾啊

見過牛九 [img]圖片網址 [/img]

你阿女

師兄，開到 72 了

既來之，則安之
當開下眼界囉
反正有糧出

73啦爸爸

乖女～

就黎爆煲 唔知仲有冇時間上黎

咁快要爆 ?

公司唔會想你咁快頂唔順, 有咩困難直接啲同老細講喇

返左一日咋唔好咁
大膽啲問老細你到底想我做乜
未過試用冇所謂啦即炒咪揾過

都係算 佢叫我做咩就做咩

90後 做人主動啲 被動=垃圾

三大杯cocktail. 爽

好似有甲由入左房

同邊個飲先係重點~

主動得滯又驚比佢問到口啞啞 我知我講野唔叻

唔叻先要練, 唔好怕事呀

你唔係好多神獸架咩 ?

捉返佢地仲難過捉甲由

慶祝女友考完試。

戴咗頸圈先

阿仔係度嗎 ?

覺唔覺今年多左好多甲由

我屋企就唔覺, 我已經很徹底做瓜晒佢地

再熱啲仲多

呀呀呀寄相思風雨中

呀呀呀寄痴心風雨中

老餅歌

抱月去化春風雲外追蹤鴛侶夢

瞓夠走黎夜媽媽唱歌

仔呀，想問下少少英文都唔識，做唔做到執房架？

點解政事台都會見到劍叔

可以試下 我相信都會請 不過最好學返小小

詳細聽日再問啦 我想教豬

噴到一房都係biokill之後係廁所遇敵
敵將is doctor Lee

但唔知係咪同一隻

痴孖筋今年條邨極多老鼠,仲要第一次聽話十幾樓都有,多到成幢樓周圍放老鼠藥
樓下公園間唔中就會有一兩隻喺路中心 好彩見到人都仲識趕仲知驚
利申:公屋

將軍澳果邊？

早晨

找神

係咪 search 房務員就得呀, 出面有冇邊間好啲嘅推介下 ?

又睇報紙啦屌

Not

好鬼肥

好鬼眼訓呀

林峰都會帶綠帽

唔想睇報紙阿, 好污糟

又熱又曬 屌

咩事

藝人 林峯 與吳千語拍拖5年，人前人後一直相當恩愛，不時糖黐豆咁高調放閃，近年更屢傳婚訊！但今日有報道指，原來兩人早在三個月前已經秘密分手，除了因為女方久久未能得到林峯爸爸的歡心，未有樓、舖揸手外，更有傳千語BB搭上城中一位中年富商！於是 林峯 一怒下狠斬五年情！

林峯 全包女友衣食住行

37歲的 林峯 與 23歲的吳千語在12年因合作拍戲撻着，公開戀情後一直表現恩愛，更曾在受訪時公開講七次「好愛」千語BB！另外多年來林峯對女友照顧周到，衣食住行兼遊埠全包，送名牌、環遊世界又月租九萬豪宅俾女友住。據知15年初，林峯更以6千多萬購入薄扶林一2千五百多呎豪宅，與BB展開同居生活。

未得未來老爺歡心

林峯對女友疼愛有加，正當外界以為吳千語即將成為「廈門新抱」之際，原來背後千語BB一直未能得到男友父親、有廈門李嘉誠之稱的林華國歡心，至今依然兩手空空冇樓冇舖，一層物業都冇收過。更有消息林父曾向友人大呻，話唔鐘意個仔俾人搵笨！

要樓要車要舖

其實在兩人熱戀期間，吳千語要求買名牌、豪遊歐洲等已經係等閒事，佢曾經放風要求林峯先租後買市值過億的舂坎角獨立屋，又想逼男友買部3百多萬的Aston Martin辣跑；吳千語又曾在自己生日前夕，話希望開一間高檔蛋糕店，要求男友送旺舖，不過最後因銀碼太大驚動林父，最後不了了之。

林峯 狠斬五年情

近年林峯離開大台，在內地娛樂圈有價有市，劇接劇之餘又上綜藝節目，所以長期與BB分隔異地。男友唔在身邊，吳千語就留在香港同一班富貴朋友夜蒲玩樂，更不時出席飯局認識富豪。忙於拍劇的林峯其實一直不滿女友夜蒲結識異性，兩人關係早有裂痕，日前更有指吳千語早前成功搭上一位中年富商，林峯終決定撇甩貪錢吳千語，揮劍斬五年情！

好慘啊~~~~~~~~峯B~~~~~~~~~~

幾時買Switch

23歲囡都幾識吸血喎

講左冇散啦

打打殺殺既野唔好預我，我返去睇下咸帶好過

一齊睇呀

好似幾正

我不嬲好留意政事

我幫手播帶

聚少離多，加上潘霜霜身材惹火，以為他們每次見面必定乾柴烈火禁不住，誰知潘霜霜幽幽的說：「他工作完都很累，我們不是每次都做那事，更多時候只是抱着睡天光。」

林峯愛抱

跟林峯一起的時候，潘霜霜說顧慮很多，有時林峯想跟她去逛街、吃飯，但她覺得很危險，怕被記者影到而主動要求不去，因此他們拍拖大部分的時間都選擇留在家裡。即使二人的第一次約會，也是在林峯帝景園家中的大床上，「公眾場合肯定去不了，所以第一次是在他家，兩個躺在床上聊天，聊了一個晚上，然後就抱住睡覺，這種感覺讓我覺得他不是特別好色，我覺得他很好呀。」 往後拍拖的日子，潘霜霜都待在林家，而潘霜霜的身材又惹火，很自然就聯想到他們會頻頻親熱，「其實他工作已經很累了，不是每次也要做那事，雖然那東西在愛情裡並不可少，但也不是全部。有時我會幫他做做按摩，我不會去做刻意的事情，順其自然會比較好。我是喜歡有過程的人，跟他一起，更多的時間是抱抱。」

通常啲雞女人分手都係數臭為主
但潘霜霜對佢有讚冇彈，應該真係好仔嚟

好睇咩？成班傻佬

幾時一齊睇 ? 嘩~ 黑人都有~

野都冇力扑

有冇人覺得林瘋唔靚仔架 ?

唔係話唔靚，我靚佢少少咁

講真呀 條女唔係貪錢貪到出晒面
應該娶左啦

我係見有花生食先聽

以前細個覺得佢, 黃曉明, 古天樂好似樣

好想番屋企做埋d功課

古天樂靚仔好多

呢排有咩？

好想番屋企

宜家膠到乜咁喎

Hello

你有冇跟開?
宜家係有人睇唔過眼黃洋達反骨
爆鳩熱狗啲閪野嘛

咁快守唔到寡呀 ?

一齊射波去唱K

仲有7個半鐘...

古天樂全盛時期應該係1997-2004

靚仔到

熱狗咁快又內哄

好呀 要唔要call埋淫賤派對

垃撚圾

我一直都係追隨教主

做到隻狗咁

喂喂~~ 無人想知呀~

咦 你唔係要做個勤力完工?

不嬲對熱狗冇乜好感真係唔知點解

因為鳩達條撚樣古古惑惑囉

佢講既野好多都係冇可能做到，算數啦

今日已放假

政治啲野真係得啖笑, 我不嬲都好服教主, 但又如何, 政府啲野咪又係打橫黎
改變到啲咩 ?

一路走來 始終唔得

爛袋~~ 6%

冇眼睇，香港人唔值得幫

我想問excel
如果我打12.50 佢會自動無左個0 我想問點教到個0唔會自動消失

通用格式下面有2個制 一個向左一個向右
個度係禁你要幾多位小數位

錢 係搵唔灑既

心中富有

有冇入呀, 到價就好放喇.

大戶差唔多要吸水走.

12蚊

（厹）運毒個港女幾正

可供食用

唉屌

屌 原來要逐個data撳

選擇分類
三港青泰國運毒 美少女網上招同黨
2017-06-07 06:45 文字大小
三名涉事的青年少女。資料圖片
1/1三名涉事的青年少女。資料圖片
香港青年一男兩女稱各為酬勞八千元以身試法，協助毒販由巴西經泰國運毒來港，被泰國當局當場被捕。其中運毒美少女阿欣，《星島日報》報道，阿欣疑不止一次行走巴西再往泰國這條路線，更在網上招攬同道犯險，她由一個孝順女兒成魔之路僅是半年時間，其舊同事、網友均大感惋惜。

消息稱，二十二歲的阿欣，父親早年身故，與母及一名仍讀書的胞弟家住公屋，阿欣努力賺錢養家，一年半前於中環德己立街一家樓上吧任職女侍應，惟去年十一月已離職。據其女舊同事透露，阿欣為人節儉孝順，不覺她好名牌，且不會離港到處旅遊，阿欣臨離職時曾說希望將來向美容業修甲服務發展，之後她確曾做過美容工作，惟旋即轉職另一家樓上吧。

阿欣離開舊公司後，開始活躍網絡界，經常外出旅遊兼帶水貨，其facebook張貼各地旅遊照片，更招攬友人前往，她在本年二月及五月，兩度前往巴西再飛赴泰國曼谷，行程耐人尋味。最「露骨」是五月一日招聘友人時，貼文稱「有無人有興趣去十日旅行Inbox！現招聘1男2女$1XXXX-$2XXXX，下星期二飛巴西。」

至於今次被招攬的另一對運毒人阿朗和阿婷，家庭亦相當複雜，二十四歲的阿朗，孩童時代父再婚，他與祖母相依為命，少年誤入歧途，一一年與十一歲女童性交而被拘控，事後他找另一名有毒品案底友人阿文，要脅女童勿出庭頂證，友人霸王硬上弓強姦女童，該友人在庭上被重判七年。而十九歲少女阿婷，喜以男性化打扮，無心向學，誤交損友而運毒。

窮人真係唔好生下一代

一次過highlight禁晒咪得

新人留名 好悶

佢一啲要一啲唔使

依個禮拜做左一年工作量

岩岩又玩完EXCEL

set好部機未啊

泰國對於涉及毒品的一切犯罪，皆採取超嚴厲刑罰，只要㩦帶超過一百克或以上的毒品，被定罪後便可被判處二十年以上的有期徒刑、無期徒刑，甚至死刑。2009年處死的兩名罪犯便是藏有及㩦帶超過一百克的毒品。

個3條MK TOTAL 12.3公斤

12.3公斤 VS 100克

咪撚傻

最貴試過幫公司買咩

有無方法搵多D錢呀?

ptgf / ptbf

賣屎忽

你加油

放棄左啦, 個一PART用唔到, 到時先算

我唔洗喇, 已經大撚把錢, 所以係度扮工中.

公司部ps4壞左

好撚賤 d連登仔

不過我鐘意

唔知係咪真係會判死

又話努力返工唔上黎扮工

心中有富

幾千蚊一晚，睇人

又可以成個 column / row , format cell , number , set decimal place

瘋狂binc

$8000 去巴西走轉

重有免費西屌

其實唔判死刑仲慘 泰國監獄

本黎無一物

最貴係試過做實習時去買TEA (工作一部份)
個同事請TEA, 叫我去買, 拎一舊水出黎問我夠唔夠, 點撚樣夠呀
我同佢講一定唔夠, 佢話無CASH, 叫我出住先

有冇咩扮工果陣可以搵下錢
我做緊D網上問卷 仲有冇其他?

「曼谷地獄」泰國中央監獄 吃的比狗還不如、沒錢永不翻身

自殺都要透氣

網絡打手

姐係比錢就可以出返去

錢解決到既問題唔係問題

點慶祝

成日都係咁J

可惜你無錢呢,啦聽日9點準時見到你

其實對條J唔好

但幾方便

MY POST

延伸閱讀
菊花炸裂！巴西男炫耀性侵繼子 慘遭20獄友輪流雞姦

這名被輪姦的武術教練被獄方發現時，身上衣服已被撕壞，褲子上也染上大量血跡，獄方表示，他全身受傷最嚴重的地方是肛門，送醫時肛門血肉模糊，在治療後已無大礙。（整理：實習編輯范庭瑄）

★危險動作，請勿模仿！

佢最尾加呢句笑撚左

習慣就會好

屌, 成個屎眼都係精

出賣勞力嘅工囉

出去開完會，大佬去叫雞，咁我去做乜好

一齊去叫囉

阿鐵唔叫雞的

番屋企囉

幫佢拍片

咁你呢

爛袋:起雙飛

我叫過的

又bin

你都想比人Bin ?

最後我決定去誠品睇書做文青

尋日屋企電腦條displayport cable又好似虧左, 轉返DVI算, 一陣去買過條

做過鴨就唔會叫

今日大家都專心工作

文員

認識下ok?

d野做極都會錯d細微細眼位

銅鑼灣有乜食

OL

check多2次啦

咸豆漿

係咪撚住魚做架先 ?

我幫你養

check多一億次都會有d冇為意既地方改漏左

i know that feel

不要說了

好想快d轉design

日夜做儲的錢 都應該夠
到聖誕正好講 跟我白頭

做到成個人臭哂

12%

自殺系列 : lunch 食粥~

點解係自殺

熱撚死

屌. 又幾D訓著

食物黎架咩?

正宗狗都唔食

你個名

你唔係要努力工作...

努力左兩日, 多左千幾蚊

一起身已經差唔多成點 無起身返工

係真唔係呀

唔似你喎

較左鬧鐘 但係我部電話熄哂聲

累啦

一分鐘表示我老啦

唱歌唱到好夜定喇

禁手機禁到兩點咋

公司無人搵你？

今日放假

大食代food court

13蚊

富貴如浮雲～

點解可以玩得咁快

無咗幾多？

3皮姐

劍仔唔見左既又

唔撚屌都唔俾貨我

上面咪有tips囉

感謝感謝，繼續like page

啲名

有 無開聲邊炸得醒

咩GAME阿?

個lunch hour過得咁快
又唔見做野個一個鐘過得咁快

我覺得過得好柒慢

我應該去睇醫生SL定星期六返全日

食完飯好眼訓

跟買

如果我將來有錢養馬
我實改d on9 名讀死班馬評家

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

你同佢地有仇呀 ?

好似話馬會會唔批
之前同fd 9up過一大堆

星期六 SL

改個名做盧比斯朋友隊

就叫做

牟宗三角鐵

唔係最多4個字?

馬評家 : 唔識讀

魁魅魍魉

叫劍叔入黎讀下

一人讀一次

魁魅魍魉~

爛袋：鬼鬼鬼鬼

話說爸爸尋日想問咩

痴 未 亡 兩
利申:冇google

將來我買左隻馬返黎養果時佢一定改佢做柯殊鼠

有邊都邊 （豆）（未）（網）（两）

你覺得惠康執貨辛苦啲, 定執房辛苦啲 ?

執貨

垚鑫淼惢

做唔成馬評人喇~

我都想讀鬼鬼鬼鬼

執房可唔可以多過 $40/hr ?

我無記錯好似50UP

應該唔止

頂
有伏 第一個魁字黎嘅

之前介紹P巴去撚下個份工都50

魑魅魍魎，是源自中國上古傳說中，在山澤間害人的精怪，原意爲「各式各樣的妖魔鬼怪」。魑魅和魍魎其實是兩種不同的東西。

佢好耐冇上黎 唔知係咪真係好忙

知唔知出面邊間請緊人又比較好做 ?

炒散都60 up啦
不過唔穩定姐

市場上90%酒店都唔夠人用 流失率高
邊間好做就唔知 北角個間一定最難做

有日佢放咗工有上

我識個term架大師
細個假假地都讀中國文學
嗰陣呀蛇仲睇好我可以揸筆搵食
結果只能夠揸兜

thanks~~

斗未網丙

兜好失禮你咩 ?

一陣3點又要開廢會

你想做咩

你就丙

我真係唔識, 都係GOOGLE返黎.
最撚討厭文學, 文字野.

我大佬將叫雞講到去媾女

有個女仔 fd 做緊惠康執貨 $40/hr, 我叫佢不如搵下其他工, 咁囉

出得黎行 遲早要還

中國文學好型喎
個時有諗過讀 不過唔想日日寫文

嗰陣呀蛇仲拎我篇文俾其他班傳閱 幾唔好意思
不過結果都是考得好差 無面目見佢

我女神成朝冇同佢講野

北角係英皇呀?

次次開廢會都係做佈景板 都唔知要我坐係到做咩
不過都好既 唔洗坐係office

去center有女睇

文學人

重有3個半鐘

你？

係呀牟先生

我文學都唔差

你個名就真係時代的眼淚

好悶, 魚又就黎養完

裝埋部機先喇

冇乜野好做
但宜家先2點半

唔識裝, 放棄